周庭黃之鋒林朗彥被極權法庭囚禁 twitter戰線整合

英文戰線

日文戰線

#FreeJoshua
#FreeAgnes
#FreeIvan
#StandwithHongKong
#antiChinazi

有無巴絲識其他語言？幫手推埋其他國家媒體

Push

千祈唔好貼裁判官王詩麗張相去Twitter

推到全球剿共

絕對要推翻邪惡中共

你上連登無推入面d post不如你唔好上

港共納綷正仆街

日本真係好多報導，快啲RT

done

與其同連登啲五毛嘈不如上Twitter

嬲要做野先有效果

推

想問下有冇之前懲教啲仆街嘢嘅link?

bb

push

德州每日鏡報

全撚部同我rt 晒佢

德國

推呀

推推推

Tui

up

pish

推，要keep住 retweet

多謝巴打
點都推咗先

Twitter

連登講冇用 滲透左架啦
全部人出返去Twitter 講啦

巴打絲打， 今晚打爆 Twitter !!!

推
RT RT！

做哂 幫得幾多得幾多

FreeAgnes #FreeAgnesChow
#周庭氏の逮捕に抗議する #周庭
#FreeJimmyLai #WeNeedAppleDaily#SupportAppledaily #撐蘋果日報 #FreedomOfPress #SOSHK
COVID-19 made in China #CCPvirus China lied people die Make China Pay XJP Winnie the pooh #BoycottChina 8964 #CCP_is_terrorist CCP=killer

#TaiwanCanHelp #TaiwanIsHelping

#DefendingHongKong

#FreeHK

#SOSHK

#831PrinceEdwardTerroristAttack

#PrinceEdward #HongKong

#HongKongPoliceTerrorists #SendTroopsToLiberateHK

#PoliceBrutal

#PoliceState

#AllLivesMattter

#MilkTeaAlliance

#HKers

#CCPisTheMatrix

#AntiChinazi

#FreeTibet自由西藏運動

#FreeUyghur
#Save12HKYouths #save12hkyouth
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओंकोबचाओ
#Save12

另一位中國外交部發言人華春瑩今天被問到，
中方一直表示不干涉他國內政，今次卻譴責澳國，
是否意味中國改變立場。華春瑩回應指，
澳洲軍方已經確認有軍人曾犯下兇殘罪行，
如此問題不再是內政，「這個問題跟人權有關，
但是它跟內政有任何關係嗎？」

其實可以用呢篇文章,同中共發言.
去問控方同法官.成日講一國大於兩制.
咁國家外交點都大過地方法院法律.

明顯向外質疑中共違反人權,唔係犯法.
香港國安法,明顯潛越中國國家對外宣言.
侵犯中國主權, 控方同法官如否定中國對外言論,
你地係米都犯左國安法?? 侵犯中國主權問題??

推, 大家幫下手啦, 當警剔一下外國人
我見好多日本人其實都冇想像中咁政治冷感

外國起碼要制裁法官先有用

推爆twitter

瘋狂retweet中

Pish

起碼要try晒先

P牌都照推 retweet曬全部都係覺得好無力

集中推周庭admin出左post, 請幫手retweet或者留言
Gphone都搵個集中推

用佢地做國際戰線

rtrtrtrtrtrtrtrtrt

國際線大量要人

唯有係做到呢啲........push

中国共産党を全滅させる

Pushhhhhh

Luke de Pulford 裴倫德

Pushhhhh

Dominic Raab

Pushhhh

周庭氏に初めての実刑判決 禁錮10カ月、宣告に涙流す

唉

推 戰戰要人！

推
要retweet到全球都知！

PUSHHHH
好嬲好嬲大家唔該要rt
twitter 要人

周庭BB

法文戰線

#libérerJoshua
#libérerAgnes
#libérerIvan

即刻過去tweeter

RT

感謝巴打 大力推

推！做任務喇！

Lihkg

叫左膠幫返佢地啦。
絕食，求政府，大合唱就得架喇！

英文、日文： #1
德文：#36, #72
法文：#213

識其他語言巴打麻煩都幫幫手

推一推先

RT RT RT

唔肯移民嘅香港人就要日日睇呢D事發生

上熱門呀

Twitter 要人

撐手足，撐到底

kick

唔係話三個內先count?

大家請代替佢哋繼續行埋落去
呢條路從來都唔應該由年青人去行
唔好再講咩「唔識政治」
政治，唔到你話識定唔識
求生存，就要推倒極權
對極權妥協，只會禍害自己及後代

推咗先

retweet all

pu push

loco

引用的推文得2K, 要幫手回覆
最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

接受唔到 點解周庭判咁重

推1 做野

推2 做野

推3做野

推4做野

推5做野

推6做野

推7做野

推8做野

推9做野

推10做野

唔該

好嬲呀屌你老母

Retweet!

Push’s

行動post冇人理

英文、日文： #1， #184
德文：#36, #72
法文：#213

識其他語言巴打麻煩都幫幫手

上下網就得架啦

推 熱門no1唔該

Like and rt
Btw 港共dllm

引用的推文近3K, 多謝大家幫手
但仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

被捕師已被捕輪到我哋出手啦

邪惡的中共 全世界已清楚 係時候集結力量剿滅

引用的推文有3K多啲, 多謝大家幫手
但仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

push
唯有做多D。。。。。

rt

法文戰線update，仲有